警犬攻中大原因（我估）

中大淪陷，之後黑警將會逐個擊破8大

將會長期佔領校園
長期停課
在香港執行實然既戒嚴
令香港人除咗番工咩都唔做得
目的係

1. 打散任何組織，方便逐點擊破
令學生無法聚集
文具要擺番自己屋企
容易奶野好多

2. 拉一大班學生番差館強姦虐殺
消滅反對力量

push

佢地依家要攻入去拉哂班學生
唔死守唔通舉手投降俾狗拉入警署輪姦？

幫推

一邊唔俾人出橋掉野落吐露港 一邊以為狗會攻入去 做乜勁

估乜撚，純粹報復心態，發洩囉

召喚本能寺焰上

咩以為狗會攻入去?
攻撚左喇

反屌佢地

而家政府當大學係大台咁打！聽哂中共話！

係驚由學生帶動革命
之前所有推翻政權都係由學生開始